chur緊嘅你飲乜嘢提神

聽日final 呢個禮拜係咁靠呢罐野chur通宵

發現自己飲奶茶咖啡完全無用

副作用十倍奉還，加智力永久減低

熱野越飲越眼瞓
尤其是果d甜嘅嘅咖啡latte mocha
係咁噍airwaves

咖啡因咋喎
副作用反而係之後幾日都訓得麻麻

airwavesl

你個身體想休息

你夾硬唔比佢休

會點？

係人都想休息
考緊final無時間 我都唔想

唔洗理佢
我都咁樣chur咗幾年
IQ不跌反升